揀男女朋友要a0專一 定 一個玩夠定性嘅人?

A a0專一乖仔
B 拍過幾次拖 又有玩過嘅 但覺得玩夠定性想認真拍

我拍過兩次拖 一次2年 一次3年

你地點揀

B!! A0乜都唔識

吹奏處女都算
而家連死毒撚都好吹奏

利申 垃圾死毒撚

B
唔好害左A

一定係B, B都想穩定落黎

A0你撚知佢專唔專一？
至於B type，個個player都會話自己玩夠，未到出軌果刻都唔知堅定流

A0姐係代表佢未見過呢個世界
呢一刻專一 受到新既誘惑就好難講
不過多數呢D情況下男人都比女人專一既
冇女人咁貪玩
拍過幾次拖想定落黎都係有機會受到誘惑既
但就比A0細好多
所以我既話會揀B

揀男女都可以諗下
A0唔洗介意過去 但自然有問題 又要驚佢未玩夠會走

B 識同人相處 但有過去 屌過好多女 呃過人蝦條 接唔接受到？但玩夠先會定性 係咪真
好難搞

大波果個

咁如果a係想認真揾個可以一生一世先0咁耐呢

咁就含撚了

姐係咩